有冇人揀立法會議員嘅優先條件係睇身體質素？

法子講過修身齊家治國平天下，要揀一個好議員最緊要係睇修身，之後先睇政綱/政見/政黨等

以下係我嘅心水
新西：鄭松秦 泰山崩於前而色不變
新東：黃兆伴 簡稱運頭塘美國隊長
九西：是撚但
九東：是撚但
港島：莊芷若 佢最近都Bulk緊

有人想知再講

有D特別攻擊技能就可以了（暗器都接受）

法子

我係內部人員有權dq哂佢地

樓主會選九東

九東一定揀黃之鋒，佢bulk左而家可以抱起G晴黎屌

樓主都唔差，睇落好bulk

鳩達又唔選 冇得睇佢上台打拳

屌你老母!

25

體育救港

之鋒係處

法子咁平都bulk

唔好咁快公佈

有D奶

Book左瑞和街體育館幫你造勢

今日大埔區議會開會唔見運頭塘嗰個嘅

樓主幾橫又識用武器
係我第一人選

佢今日同我地開會

幫樓主講出真心水:

新西：熱狗
新東：熱狗
九西：熱狗
九東：熱狗
港島：熱狗

大雞樂個簡稱長過全名咁多

坐D望E 之前都討論過

邊撚到有奶

質素 ✖️
素質✔️

我又被熱狗呀？
泛民繼續分化囉咪

我支持永續。

王姑娘咩奶

今朝係處

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

我点知，我又唔係熱狗

問何洋達，佢x過

立場姐姐

癲少陣

整車未

整左 問夠未

where is滿仔？
熱血指定打手都冇人講？

睇心情

佢同法子組巨頭

我麗港城變形俠醫可唔可以攞你一票

我美國住

何桂藍應該幾撞得

bulk緊

孫哥why jer 住哂

推